{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_055779",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.booking.com/hotel/kr/asia-lakeside.ko.html",
        "collectedDate": "2023-11-17",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "아시아 레이크사이드 호텔"
    },
    "text": "晋州に位置するアジアレイクサイドホテルは、宿泊客がリラックスできる様々な施設を提供しています。 ホテル内には共用ラウンジ、無料専用駐車場、テラス、レストランなどがあり、Musical Fountainから5.5km、Hoguksa Templeから5.8km、国立晋州博物館から5.9km、晋州城から6.2km離れているため観光客に便利な宿泊地とされています。 ホテルは宿泊客に様々なサービスを提供していますが、ルームサービス、24時間フロントデスク、手荷物預かり所などが含まれています。 客室はエアコン、薄型TV、冷蔵庫、電気マシン、ウォッシュレット、無料洗面用具、机などが備えられており、専用バスルームにはシャワー設備、ヘアドライヤーそして無料Wi-Fiが提供されます。 宿ではベッドリネン、タオルなどが提供されており、アジア式朝食を提供しており、構内のバーで飲み物を注文することができ、ビジネスセンターで業務を処理することができます。 ホテルの近くにはChunggoksa Templeと晋州カントリークラブなどの名所が位置しており、泗川空港はホテルから19kmの距離にあります。 チェックインは15:00から始まり、チェックアウトは11:00までです。 アジアレイクサイドホテルは、様々な便益施設と快適な客室、おいしいアジア式朝食を提供し、宿泊客に快適で楽しい宿泊経験を提供しています。",
    "QA": [
        {
            "question": "アジアレイクサイドホテルはどこに位置していますか？",
            "answer": "アジアレイクサイドホテルは晋州に位置しています。"
        },
        {
            "question": "アジアレイクサイドホテルはどのような施設を提供していますか？",
            "answer": "アジアレイクサイドホテルは共用ラウンジ、無料専用駐車場、テラス、レストランなどの施設を提供しています。"
        },
        {
            "question": "アジアレイクサイドホテルの近くにはどのような名所がありますか？",
            "answer": "アジアレイクサイドホテルの近くにはChunggoksa Templeと晋州カントリークラブなどの名所があります。"
        },
        {
            "question": "アジアレイクサイドホテルはどのようなサービスを提供していますか？",
            "answer": "アジアレイクサイドホテルはルームサービス、24時間フロントデスク、手荷物預かり所などのサービスを提供しています。"
        },
        {
            "question": "アジアレイクサイドホテルの客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "アジアレイクサイドホテルの客室にはエアコン、薄型TV、冷蔵庫、電気マシン、ウォッシュレット、無料洗面用具、机などの設備があります。"
        },
        {
            "question": "アジアレイクサイドホテルはどのくらいの距離に泗川空港がありますか？",
            "answer": "アジアレイクサイドホテルから泗川空港までは19kmの距離にあります。"
        },
        {
            "question": "アジアレイクサイドホテルでは何時からチェックインができますか？",
            "answer": "アジアレイクサイドホテルではチェックインは15:00から可能です。"
        },
        {
            "question": "アジアレイクサイドホテルでは何時までにチェックアウトをする必要がありますか？",
            "answer": "アジアレイクサイドホテルではチェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "アジアレイクサイドホテルでは何時から朝食を提供していますか？",
            "answer": "アジアレイクサイドホテルでは朝食は何時から提供されていますか？"
        },
        {
            "question": "アジアレイクサイドホテルのビジネスセンターで何をすることができますか？",
            "answer": "アジアレイクサイドホテルのビジネスセンターでは業務を処理することができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 437,
        "QA": 539
    }
}